頂Skout

咩年代 叫我用skype 裸聊 都夠膽死
我小學都知有呢啲騙案
最抵死嘅係Skout有條騙徒一嚟就扮女仔 又露樣露波 send裸照俾我睇之後要求我又露樣露J
我死都唔俾佢睇 之後騙徒就鬧我唔係君子所為 我同返佢講君子識你唔通第一日就露j咩